兵法有云

天時，地利，人和。 三者香港有齊未，考考連登仔

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激